FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (168) 全城防疫暨林奠死全家

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

巴打1001冇開post代開先

feel到棄驚潮

幾時出future star

放2m coins, $5.5/10k 包卡稅

幾時出免費pack

唔知點解無啦啦冇咗個熱情
平時平日麵會開吓嚟打sb奴吓dr任
袋家覺得用啲時間做吓其他嘢仲好
應該淨係打wl算

太少中好野啦 toty upgrade 做成二百包都未必中到一隻
sbc requirement又太高 加上出toty 好多卡都開始唔夠力 我都淨係打wl

wl 我打左十幾個星期 一隻大獎都無中過
根本無意思

你太快用meta card 打喇
如果一開始用d sbc card or objective card 打可能會襟玩d

更新完個gp越打越灰
呢次更新真係幫隻game送終

你隊波又無乜點轉
用既招又差唔多

same gor日本咩環境
是咪好多人搶哂口罩

終於奴完lv 20 aouar 轉game玩下算

好同意
而家只係想用隻potm ben爺打個WL
之後就冇咩動力了

唔關事啦
之前幾集我都係咁，冇乜點轉人

係

有時間買多兩個口罩好過

正 打打下draft 贏緊又斷

個post都開始推唔郁

吹下水講下其他野

個post有政府施政一半咁慢

有幾多打工巴打公司黎緊三日安排work from home ？

有，算係咁
無，無良顧主

gp 好唔同咩 真係覺得無咩分別

具體分別係邊?

唔轉人個下服左你咁長情

我基本上週週轉人 先有動力玩下

放1.3m coins, $5/10k包稅

有150k左右可以點轉
入到場會打4231 隻kane同cannavaro用落麻麻地

新post lm 等緊星期五出icon swap 換mid icon pack

太悶 轉game玩其他 fifa真係一日幾po就算

記住開Live

Mid 係咪都係嗌個幾隻？

四月ff7
五月last of us 2

跟

求先解任中....本身又有hl telles又eve人
應該當sbc料算

Meta卡太強 加上今集5星腳太重要
變相追求成績既可以換既人唔多
好多都係用同一隻人然後upgrade個隻人既加強版

係，今集要穩定Elite 一定前場後場要用某幾隻
但咁樣又好快悶

有
但都係無良僱主

DR scripting 好撚明顯
領先基本上一定被反cup

早排做icon swap 個陣
無數次攻足80 分鐘都拉唔開比數
之後人地85 分鐘打後一定可以追和
個5 分鐘對面D 人好似入左zone 咁守唔到

Cls..
UT界習近平
永續黨主席

Ben Arfa!

He joins Real Valladolid for the rest of the season
ea加呢D卡要幾耐

仲有玩 因為得呢隻驚
Dllm聽日又要返工

Sam gor幫手買口罩ok?
香港啲藥房賣用過既口罩

要返呀屌

Same 唔抽pack玩咩fut

日日返工想玩多幾po都難

我幫你買 得我用過

Eriksen去國米更加無人用

係咪要食炒價

有更多巴既口液，2020年仲唔搵大錢

連酒精磋手液都買唔撚到
全部火箭又斷貨

突然覺得好悶，想買新game玩又唔知玩咩好

汪達與巨像

呢兩日重玩返

龍豬

Witcher
睇埋netflix

有冇人炒左adama 又升番上去

今年真係唔知咩事

咁我哋咪年年都知咩事

上年好似特價70蚊買到
打咗幾關停咗 唔睇攻略都幾難 無咗耐性
但值得一試

好記得你舊年兩張紅卡TOTS Ederson

我買埋小說 好正

係好好玩
唔好睇攻略啦，真係玩唔掂先睇攻略

如果用牙傾轉93嗰隻啦

想請問賣account 係咪要連psn ? 即係我所有買嘅game 都會冇埋？

硬係覺得佢比人一撞就企唔穩咁主要打柱躉
CB唔用大簡有咩推薦感謝

Ea ac?

仲有冇打gta？呢幾日係咁打劫賭場

Ea 即係origin account ?
我想知賣account 駛唔駛俾埋我登入ps4 嗰個帳號佢？ 如果要俾係咪即係我帳號入面買嘅ps4 game 都會冇晒？

去緊賭場覆你

我發覺好似玩偽裝入去最易打

鍾意用無集

雙

硬闖真男人

咁你記錯了
因為係三張佢

想問91同92包皮係咪好大分別
同埋mid列卡特同普金vvd邊隻會好d?
有無巴打解答到

屌你老母EA
琴晚連我去印尼
今晚連我去東歐

email EA會唔會有用？

我尋日unlock到hertz btw

store 有咩game抵買

有無orsic食評

成個假期冇玩
gp 有冇咩大改變？

Hertz即係

想像唔到CDPR run FUT會點

最勁嗰個hacker

屌up錯

呢個先啱

點unlock架？

咁呢個我有喇，之前跟住youtube解左

之前要搵100隻figure果個辛苦好多

要啊 問過ea live chat客服
一個ea ac綁定左一個psn就無得轉 亦都無得解除

有無人用過Toty de ligt?

抵唔抵用80萬upgrade totgs ramos 去佢？

假設兩個full chem

我會覺得除非前面無嘢好upgrade 先搞中堅
除非好多錢

你地會揀villa+iniesta定if haland+ if reus?

Toty件件都接近99好難唔棄
一件都玩死你
有d人成隊都係toty
除非技術差距好大唔係點都打唔贏啦老實講

意甲中堅用rttf juan jesus好定送個個日本仔好

唔該巴打解答

twitter個個都話假stat

成個假期無玩，一開game 打第一場就遇到

唔記得不推文

呢樣真 棄左wl 用開心隊打dr算

本身都唔夠打

對邊是但整個尼包combo都難守

仆街對住油雞toty真係玩唔到 fake兩野起腳射就入 sm都唔洗用

你D幾？
我又無遇過

我覺得legendary仲難過wl

D5

啱啱個WL 10場唔夠已經對兩隊咁嘅隊
灰到

大哨真係唔識防

點呀你

Ut po少左好多人
香港就多左好多大陸人

無咩好做 奴緊icon swap
但到時都唔知棄咗未

未有新CONTENT點會有人講野
WL又打完 香港又咁ON9
最快都要星期五既可能FUTURE STAR

我都冇乜心機打WL 打咗幾個星期都冇變過隊波 又冇話好想點變
反而奴下d免費special卡幾開心 可以玩下其他聯賽卡 之前奴反黎d卡又可以玩下 輕鬆玩

突然冇心機打

我想問收左信，仲賣唔賣到coins

今晚 出FS LOADING SCREEN 又有得解迷

POST 上黎睇睇先 未必唔得

我開小號刷coins過大號就G左

啱啱一開見到咁樣就想棄game

奴18張抽算
之後得閒再換埋vds
我應該唔會棄 但hea玩

所以我砌巴塞算 無咁悶
買埋if deulofeu if thiago玩下
全部追meta好悶 upgrade都係升佢既特別卡

Agger 啲dream卡太貴
永世買唔到 嘥咁多心機時間打/炒
不如做其他嘢好過

過完幾耐先收到信

Keep左一個月都有過，但今次六點左右過，十一點收信

是但啦 ut一年一隻既

點解今次先中招
今次同平時過既方法唔同?

how about my neymar?

其實正常普通玩家真係唔洗追meta 今年d special卡又多又勁
上開E嘅點打都上E
技術唔夠 比你成隊icon toty都係14W

真係唔知 我次次都係用銅銀卡set 5000過

今年多左人棄原因係冇左icon sbc
令的平民玩家難左接觸到top tier icon

有少少想買隻starwars，見新年ps特價

Valbuena洗唔洗做

一般般，好短

原來上集已經咁堅都唔記得你中過屁馬

平平地咪做左先
Icon swap一陣又一手乜乜77

尾班車81＋upgrade

dllm

我都話假stat
可以skip
用Kent/adama 好過

幾日都無動力奴呢隻野, rate又得84, 做肥料都麻麻, skip得

打手mode做左十靚包
中hl maddison ddg neto ziyech vertonghen 同張82廢if
都算幾抵做

我做多包交咗個82 rated squad中返2張82

成個星期都無開驚 想棄驚
無乜意欲玩
平時番工又成日搞到miss左wl
砌完隊波都唔知係到做乜尻
啲coins見得番 5/10k添
都係留番係到煲醋算

我上年ut post 紅卡應該top 3 架喎
元老級會員應該記得

上年tots我都係度，不過應該失左憶

做左5包最高都係83 屌那星

如果2揀1 會揀Up bb 油雞定古好
用緊屁包丹/ aouar/futmas ssk
賓->油雞 定 中場上古好

今晚Future Star?

上集中tots紅小花

我前鋒用過油雞 真朗 cruyff 屁 覺得如果唔係5星skill 其實佢地埋門個腳差唔到幾多 或者話唔會突然令你成隊勁左一個level
所以建議你試下up 中場
利申：一直換前鋒 未用過古

冇咁快，應該最快都星期五

今晚出LOADING SCREEN

想請教低正腳背點出？

踢奧林比亞高斯
first owned 任機會不大

上年紅卡最好已經係tots telles

Patch完唔知自己玩緊咩 越玩越撚燥 攻又攻唔到守又守唔到 仲要係咁對爆機隊

咁慳番3舊水，starwars 最好玩都係細個係PC玩果隻

放3.2m包稅 $1400 比ac你自己過

Orishit真係垃圾黎 假stat頓撚到 對比之下kent真係好勁

L1 R1 射波

你講果幾隻我都岩岩試過，舞唔掂隻真朗，咩都好似慢半拍咁。將真朗一開二換左mid 油雞 mid cruyff 隊波爽晒。感覺油雞埋門再變態過totgs mbappe 少少，有時禁區頂dragback搵到位射都掛晒網。

不過好同意爸打講，包屁上icon唔會令隊波升左一個level。反而中場上mid古會，mid古後追勁快

Thx

我地成日喺到討論個陣點執點upgrade
但係DR 生態又亂 淪落成解任場
平時打DR都係用佢request啲陣多

真係用到主隊去打得嗰30場WL
Game Play又唔穩定 搞到人都燥

雖然奴objective 打SB 係個人選擇
但諗深一層真係有少少迷失唔知自己為乜
平時好多時喺到吹水根本紙上談兵
根本冇一個好好機會去「玩」到想玩嘅嘢

所以靠WL果30場試陣。呢幾日奴晒icon swap 開始用番主隊打dr打下刷任隊刷下存在感。好似無係dr遇過用主隊既人

一手11個法國球員

試下dr跌去d7 再俾個目標例如爬到D4咁講

應該用開心隊/理想隊都唔難做到

同埋愈上愈少機率撞到刷任隊

起碼玩得唔順輸左都唔肉赤 又唔洗一兩要打30場咁chur

如果自己都係刷任 我會認真打
但如果我拎隊主力 對住人哋刷任隊
心態上覺得贏咗都唔算得係啲咩
另一方面又會有少少同情
心諗「讓下人哋啦」
所以係DR真係好少有機會打真軍

都可以試吓咁做
全力爬Division

打d2隊隊都黎真

D4-7升降機未去到呢個水平。次次刷任就一路刷一路跌到d7 ，刷完任用主隊又打番上去

呢件fut係咪冇
點解唔出

fut 呢個mode本身個陣實力都唔對等
其實冇乜所謂

我之前都係打到d4無打 只打wl之後用做任隊打上到d3 再用主隊打上去 d2 我自己得20w

d2/20w其實差唔多啦
穩到elite嘅人真係唔多
穩上e1全港應該得幾個

我15年開始玩UT
年年都futmas棄驚 今年想耐了
睇下仲玩到幾耐

打單防中的話，上定下好

或者4231，雙防中的話，點搭好

以為d1 係top100 -e1 d2 e3/e2

唔好棄啦 但唔想課了

比佢搞到習慣等埋兩點先訓
身體差咗好多

我都等緊 聽朝5點半又起身返工

咩工咁早...

返8點
人地個個就唔洗返/home office

Moment 85 Remy

真車

得咁多

84陣換張3星腳

Remy moment

好似好難用得著咁

要做了

Ea日日究竟有咩做
整張圖就一日

車迷又要整硬吹

Abraham83squard
Remy84squard
阿巴仲要係live

死都唔肯出moura

無headliners抽但有headliners challenge sbc

出remy真係搵條撚用咩

Toty 迪布 真朗定mid古+baby迪雞

有時真係唔知佢條數點計
Potm Vardy 真係好抵

痴撚線EA

法甲頂POTM Osimhen

力子

mid古加年包

開始啲乜？

睇predict 張張future star 都咁高數值
唔知會唔會有一兩張成為主流

Future stars

Ea咁多員工 返工就係整呢張鳩圖
每人打一個字牙？

felix 應該有d機會

後者啦 雙icon 易配搭又可以長用
前者比起後者唔會有咩太大差距 其次個人覺得真朗over price 可能我唔識用

要睇埋sm 同wf. Overmars

唔該曬巴打們

圖？
Greenwood實貴架喇

真人廢到仆街

邊度睇？

我之前都舞唔掂 可能唔熟skill move個D
見D pro 隻真朗扭到仆街 有位就入左9成
我自己個隻食左豬油糕咁

出future star既話應該又準備panic sell

自推下🙊🙊

我都舞唔太掂隻真朗 真係有位就入 但個位好難撚出黎

唔等winter upgrade
而家放鬼綿龍換喊包會唔會好on9
驚future star panic sell

好

啲pro對差唔多level嘅對手都係猜為主扭為副
要由冇扭到有 終極靈活 大把卡勁過R9
但乜都有 finisning又有95+ 嘅得R9

fs 個卡面 唔多靚

哇屌 個po推得咁慢既

有冇人幫下我

下啦 不過隻古好廢 同ben打cam 好廢

How about toty kante
係味宜家放換人較好

0課抽basic icon pack抽到untrade都要用架啦，佢都幾好用啊

一係古簡防中 但唔好搵ben 打cam ben sir要推前一格

特登唔整 tonali , 希望 future star 有佢

隻remy....
邊個會做

如果我係咁的人腳，係咪打442好d

Yes

Thankss, 我再研究下點樣set tactics先

其實尼馬係未買的，暫時有60萬，untrade卡得varane同Kante，係咪照樣儲錢上尼馬係最好

視點突然改變會轉來轉去應該唔係bug
係個球場問題，啱啱DR撞返同一條友又係咁樣轉

講錯左，應該係得Varane同Kante係tradable

你用邊個cam
應該係球場問題

St salah咁貴既

唔會郁果個
正常睇哂2邊

你可以試下pm佢轉fewc

主要係佢出果堆我都揀唔落手 搏一搏好過

真朗 古 vieira 油雞 告 比利 馬隊 其他應該都唔會用到

好似又有返first time finesse shot

Kenny 細哨都得掛

有冇巴打知邊到買手制平
成日覺得隻手制神神地
冇禁過方向鍵都會當我禁左咁
左ANALOG既方向又怪怪地咁

終於搞掂張Orsic

一張平既meta sbc都無

深水埗2xx

THX , 但點解可以平人地成舊水
我見好多都368

如果呢兩張好尷尬 用又唔係最勁果堆 唔用又好晒

Supersub

廢？

出面凍撚到

未用過

小心返工
喺室內都表示凍到仆街

棄驚放5m coins, $6=10k 包卡包稅
全收 $5=10k, tg:

87 Politano

三選一，雲迪克係咪無懸念

求教 跑跑下停係到既fake shot點出？

淨係出fake shot 其他咩都唔禁

vvd>all

R1 fake shot

數銀紙

手機app 點野可以係bid緊野果陣 update個價錢？

睇價錢

尼馬 sif 應該出LM 位，咁喊包應該跌，st 位升返

4222定位應該係cam ?

感謝

放1m coins 包卡包稅
10k=5.5 hkd
有意tg:

請問各位有個任話要正選陣中用5名中場
係唔係張卡個位置係中場就ok?
即係例如如果本身張卡係st，轉去做cam
LW轉去做LM就OK?
謝謝

Politano 轉會拿坡里，唔知張Storyline 跟唔跟呢

睇來真係棄得

係，跟卡面

但新卡又幾靚

要睇ea 當佢442 定4222 ，我見d predict 都係LM 位

係就正 等緊92包升返

仲想入91包

入就而家好入，等公佈左totw 就升

梗係少人啦 依度咁鍾意屌人 問又串 share又話曬 真曬又圍屌

想問storyline auoar 打cam 定cdm最好

多謝完ea啦？

喊包趁高係咪應該放咗先 等今晚if佢跌先入翻

正確答案: CM

我反而係打CM

91升快d定92
想入隻自用
未諗到邊隻好

俾佢食左mastero 試緊當佢攻中用都唔錯

防守又即刻可以幫手反搶

連咗去北亞可以點做

期待馬天尼利，夏蘭特

自用唔洗啦 你扣埋tax 唔會有得點賺

仲用緊普金包皮打緊LAM，如果真係要upgrade的話，去到邊個版本先叫做有分別?
TOTY除外 （無錢）

打邊唔洗咁勁啦
冇其他位up啦咩

我見seth都話包皮打邊勁d雖然仲用緊普金打前鋒
入到屁馬再拉去打邊

入場4231
屁 ST
BEN YEA CAM

去到91/92 會感覺到分別，但成兩百幾萬，打邊太浪費，打中間又嫌差少少

丹比利上rttf 分別應該最大

我同意丹比利上RTTF
效益應該最高
用緊92包打中間 入球如麻 淨係屈速度走位射術都好勁

今年d咭整體都靚過舊年

諗緊換 blanc 定係 西多
好驚blanc 會好鈍

92包屈撚到喊 比對面中堅拍都護到個波 跟住走位同喊包都差好遠

原來唔止我咁覺得，油雞靈活過真朗好多

blanc防守勁d
西多定位cm

但準備轉卡卡了
睇食評好正咁 玩LOAN都好有FEEL

有冇巴打教路

有諗過Prime 卡卡打ST，但啲Agression 好似好低，有無巴打有食評?

抽！

好硬淨 , 假數人黎
速度都唔係數字上咁慢
真朗射波廢版 4.5腳咁

Blanc 唔鈍呀 米9身高黎講 靈活過ssk 幾倍

隻maddison好勁，21場入20球

打算食Sniper 打ST，如果速度真係接受到，應該幾勁，唔該晒巴打

夾chem

in game

下一步係upgrade右翼做 rttf 丹比利先, 再upgrade 中場, 得隻BB 告同 SIF 華拉尼 吹得

咁我儲錢換左rttf 丹先

真係好憎呢d 公廁陣

我都好憎，但係技術問題要靠公廁卡上e

正，星期五有future star 唔洗再用垃圾尼馬 希望再有古華特

希望皇馬隻華維迪 唔好咁貴

可否請教各位師兄，點解England national pride SBC, 話要11個英超或英甲players, 我尼個 squad 不符合？?

web and mobile 有bug 用返 console submit 返

Apps有bug
去console交

個陣容真係識背

想問下唔理chem 球
700k樓下有咩人打CDM 好過Futmas ssk? 佢防守好勁但係傳波真係嘔晒血

玩左一週係唔錯既Kaka 建議打ST

我自己就食marksman

我自己感覺NIF mbappe -> TOTGS mbappe 升級大過nif dembele -> RTTF dem。 不過我升左totgs 包皮之後轉左佢打st屁打邊

葡韋 + futmas Acuna

性價最高既防中組合

TOTGS 包食Sniper 定Marksman好

定sniper好? 加到98 agi

葡偉係咪奴任？好似無做到

我食marksman 幾順手、無試過sniper

為左夾b wa full chem

用futmas Renato Sanchez頂rttf allan 會唔會差好遠

正路都呢兩個選擇 睇手感

如果似上年junior

葡league sbc

利雲可以用咩連
成隊拜除左佢得哥利斯卡
80萬個價真係買唔落手

里山勁野 模組一流 不過同allan 唔同類型

記得禁不推文

但hl neymar仲係cam

點解呢排無人討論兒子？係咪已經唔夠用？
利申 想入TOTGS Son

個種 莫名的鈍 有少少惡用

呢個時間 451兩隻ICON夾啦 局住

但隊波無左右翼

唔玩SM 淨係傳+射會唔會用到屌出聲先？

有冇人用過sif Theo Hernandez
有啲想換走普金mendy

垃圾嚟

傳+射 1-2 彈彈最舒服啦
就係耍唔到太多SM

一係唔full chem用 一係祭咗佢

紅卡抽到用過
又試埋futmas rousillion
都係覺得普金鍠mendy最好

唔關玩唔玩sm 個模組鈍你轉向慢好輸蝕對比ben sir 就知個分別

炒到咁貴 冇乜人買得起

睇stat好似幾好j，十幾萬，又可以儲包抽future star

好難連

刷loyalty 是咪可以打sb斷線

艾辛

我覺得futmas ssk傳波冇問題啵 唔啱位唔順腳傳先會傳唔到

HL？打咩位？

我都有fut ssk, 都諗緊值唔值用2m 換隻mid 韋拉，睇數值又好似差唔多

433（3） icon陣， LW RW CM任擺

呢隻用過1m內 最強防中 食shadow or guardian 夠做

有無人做左今日個HL Challenge SBC，換個Small Prime Gold Pack (Un吹）

即係阿根廷果隻？

上年好似可以 今年得唔得

棄驚
放3.5m $5/10k 全包

冇做 唔抵做

韋拉吸波勁啲 轉身快啲 不過2m堅貴

打totw精選咪得

可以走場?

yes

有冇人分享下鬼明奴食評
我見stat唔算出眾 但又多人用
利申：諗住買個box to box中場

有mbabu唔想換zambrotta 如果下期一次過有哂12個token奴 換joey頂ssk好唔好？定係都係icon pack算

幾全面 咩都唔錯咁 用佢都成日後上射波

remy 有冇食評？

淨睇stat 都知有愛先會做
利申 軌準備做

睇FAQ

不推文

咁不了

順腳短傳無咩問題，長傳順腳有時都死睇下future star 有冇鬼明奴代替品

佢用落似邊隻砌緊

睇鬼佬食評joey 好兩極，有人話同普通簡迪差唔多

應該似 韋拉

以前用過，佢截波成功率有驚喜，高過佢既stat。唔知黎緊winter uograde 隻鬼仲加唔加Def

我初頭食shadow 不過嫌佢少少鈍

食guardian 後效果更加好

其實唔用futmas個隻acuna, 買if lb個隻, 打433
bolasie+battxxxxxxxx+acuna
之後入game將三隻轉返曬打中路
幾好用

無人頂左閘

岩岩見你話1m內最好，包埋鬼明奴咁真係有驚喜

請問預計幾耐先儲得齊icon swap deal2 ?

睇佢一次過出定分開兩次出
暫持冇人知

睇係睇過話係有傳波嘅SSK

賣過2次都第三次買番 身位好 控波護波貼腳 有射波
Cam set 回防都打足全場 仲有winter upgrade 升5星SM 要買就快

我覺得 敏捷過ssk唔少 , 腳長過ssk , 傳波好dd
進攻強少少, 模組大d
衰就衰在用佢85個隻無得用 cb位 blanc

Aouar 用嚟代替kante 玩左幾場
唔係好慣 個模組太輕太快

佢可以食sentinel都夠快

用左堆銀卡做左

用過公廁隊上e後決定今個禮拜賣晒屁包換隻prime kaka 返黎小學睇完佢對些路迪入果球愛上左佢

我食shadow

呢隻個價咩事坐火箭咁升
有隻自用幾勁搞到想放

你哋啲表現會唔會好似過山車咁？有幾日變超勁跟住過幾日又幾超廢？廢完之後又變番超勁仲勁過元前

之前*

其實中鉛同唔中鉛打上去已經好大分別
仲要呢樣係唔關你自身network事

鬼明 我自己覺得用過一般 唔係差但唔值 鈍守葡韋一定勁d

有空位可以放心起腳

唔關事，勁上黎中鉛都贏到，廢上黎順都輸

葡韋即係邊個?

搵勁人打兩三場fldy 最實際

一試就知自己諗既勁係真定假

係唔關NETWORK事
不過每個人每星期都會中鉛
中既場數唔會差好遠

唔關中鉛事，係feel 到自己狀態有好大分別

cam

好似打cam/cm 好過打防中

課埋美斯 semedo啦 唔差在

都會 , 但差異不多於3W (以WL黎計)
亦未超過自己最頂峰WIN數
我17-20
最差17 , 最多都係20 咩狀態都係咁

好撚基本
我最炆:
1. 55波輸俾屁馬之類既球員
2. 人地拍落你, 個波自動落左去對面另一個球員腳下, 即係一個動作已經做到兩個動作+時間既效果

每張卡 跟原本條友UPGRADE , 贏左

屁加cruyff 真係好爽

呢個陣洗乜課...

Battaglia

你叫我課埋美斯 & semedo?

可散收$5/10k

公廁陣係包屁花ben架啦 單已經係史前產物

爽在 你贏左個大陸仔

咁你都知
爆機陣大陸仔

咁其實應該只係關你集唔集中事
本身心情去集中o的last touch個下決定會冷靜好多

呢d陣識背咁濟左屁右花中包

咩意思？

我未儲到咁既錢..
同埋麻麻地小花

頭腦清醒既時候做啲野做啲決定會特別好
好似有預判咁

你個陣我覺得可以換del p頂benSSK stay back toty Kante box to box應該玩到tots都得

佢傳波真係好撚出色
另一隻防中用緊petit
想要一隻有射門能力嘅btb

我下個目標都係諗住換走ben or ssk 不過mid del p好似麻麻地睇黎都係換icon pack+vds賭博下算

想問下baby Daligish同mid Daligish分別大唔大，兩者價錢好似差唔多?

無分別

想買LB Vertonghen砌愛隊
但個價無啦啦比之前升晒
有無人知點解

Mane totyn同sif係咪差好遠？

thanks

唔會，佢會同係講係基於這是服務器判斷的，所以我們是無法做任何更改

Bergwin去熱

咁呢樣野真係睇你budget
futmas delph, 84 mcginn, 84 delaney都用過黎打左閘

PSV 同時間又BID緊水晶宮Van Aanholt

宜家咁樣用緊是但買隻dembele+storyline anderson就最慳皮

傳波遠射有明顯分別

我想問下點樣係設定到較射波唔要箭嘴

入場暫停，教練，關閉教練

有冇人一齊刷頭鎚窩利個每日任

換左Felipe Anderson好後悔

緊係換Aouar

唔用包皮屁馬，好難連到Aouar

里山算咩類型

好似上個wl 對過你隻tomori 好深刻

B2B 衝得撞得跑得射得

但係aouar 用來做obj 一流，法國法甲

問題係邊個唔用佢兩個

彈GAME....

係又死ser on9 ea

屌你老母 EA
打SB 俾電腦隻90+追到3:3 屈我打加時
加時你黎彈GAME

mid 謝拉特 打防中
勁撚到仆街
有攻有守

橫傳空門準備起腳果下斷，仲以為對面抆lan線

我掛緊sb 機，無啦啦彈

推

換邊個？

Toty 後成手肥料
1516緊potm ben yedder
如果唔做係咪宜家放哂佢好

仲未諗到

我今集冇玩過尼馬包皮
如果冇Trossard 換Anderson 都合理我覺得

好普通

當你彈機 0分!
曬埋我地十幾分鐘

法甲/法國成堆實用人

屌佢老母Ea連續兩場用緊克人入波贏緊波都彈我，仆街

有冇人幫手打場線上友誼賽

Psn: fungfamily123

Aouar打咩位最好 好似好全能咁
而家隊法國隊打緊5212
Cam個位用緊基士文好好用
兩個cm位又用緊sissoko同matudi兩件坦克
唔知用Aouar換邊個好

matudi 唔入流啦

賣埋耶蘇個兩格任你點填都得啦

我貪佢搶得又入到隊咋 又無錢買kante個啲

有無人用過最新隻mathxxxx flashback
好撚爽

有愛咪爽
無愛咪廢

馬杜迪唔係真係咁廢
防中黎講數值好夠用

大家below 100k 有無咩推介
定直接用Aouar配santinel頂佢

你試下Aouar得唔得囉

屌你老母我要moment lucas呀

再請教一下有個任要
進行一場線上友誼賽
係唔係友誼賽邊一個模式都得？
冇朋友打fifa點刷

可以search人打
friendly入面揀中間嗰個

唔該巴打，明白，但係邊有人無啦啦打果個模式

有㗎
因為daily objective有個係要入一球（指定mode）

Moment力子呀！

其實我麻麻SSK 我會拎馬杜迪頂SSK
馬本身個位比AOUAR
第2方案係 AOUAR打CAM
呢隻野有攻有防 雙4* , 成日覺得佢似基沙文4*腳版

岩岩換到Aouar應該食anchor定sentinel好打cdm

Aouar佢唔係3星腳咩？

原來係
我成日記得佢係雙4*
原來係FIFA19既事
咁我會揀方案1
主因係唔太識玩SSK

19嗰張勁到痴撚線

隻Aouar我都係啱啱換 未諗到cdm定cam

張卡都換咗係手 咪打幾場rival試下囉

食左角鬥士

我一月先開始玩 錯過左futmas同一堆平既sbc
宜家又見咁多人棄 搞到都玩到有啲頹

2月出moment icon?

玩咗都冇一個月

少年你太年輕了
只要你見到對面有尼馬包皮
其實都係同一個玩家黎

本身睇開波打開fifa 再做左功課先玩都算上手好快
不過見佢呢排出啲sbc吸引力同之前出個啲差咁遠
futmas同scream個批好多都想要 可惜...

我真係唔用包屁
我中意用迪馬，mata，巴神，保球皇呢d不過好難砌

果d 都係過渡期姐 暫時咁多sbc 我諗得luiz 同mendy 可以玩到tots 唔洗太可惜

中段開始玩好蝕
錯過icon swap同最多野奴個段

用住普金平常心打先
好多meta 卡而家都平左

平常心打緊啊 玩緊意甲同法國隊 避玩英超（性價比較低）
做左最貴既sbc暫時係adama 阿蘇 同 哥斯達 三隻都後悔

貴過五萬的sbc無愛唔好做

阿蘇同哥斯達本身太類似 同埋均速型ST我寧願用benzema
咁就用左幾百k 本身已經起步遲無乜錢

唔該晒DaNnYKuuuu巴打讓賽俾我贏波刷Orsic
好人有好報祝你pack pack walkout

唔出奇
ea一定唔會咁好死

仲有十一個二手，呢個先難

Future star會唔會要11個20歲以下

本身做politano要用rebic
用用下順便做左Orsic都唔知 拎左返黎唔識點入隊

要玩家年齡低過20先有得刷

廢既
唔使入隊

我用左幾場都覺 啲stat好假 好彩唔係特登做

應該有兩張可以奴
一定係單腳/慢/三星sm

耶蘇硬吹呀
仲有if pepe sif Maddison
都唔知點入隊

普金reus完勝

認真奴隻法甲日本仔，結果差d落到d10

聽你地講完之後我決定唔做

依家用緊toty 朗打st , cruyff 打cam , 包皮丹比利打邊
想問平過mid cruyff 打cam 有咩icon 好選擇

Del p

93屁
Mid大哨
Mid告
92包皮/年包
98pele

揀2個打4222 st
性價比黎講 係咪mid告+哨最好

儲多少少 耶蘇換93屁馬，其他唔洗郁住啦

棄驚
仲有2m $5/10k 全包

想問一下有冇人用過柏金？評價如何？

邊個version 好 ?

92st salah有冇食評

Cls
之前用totgs 包打lam, cruyff打st
包隱形到想賣
一換包打st cruyff打lam
順左勁多
包入波一場2.x球

Kante 都唔駛賣住？
雖然佢射波都buff 左勁多
但打唔慣3cdm
驚fs 又掉價

識隱形對面咪重難守

隱到我都搵佢唔到

想用尼馬打正前 c朗engine 攻中

掉轉好啲
利申用緊

好事黎

朗拎波俾屁，一係first time fake shot 一係one two

Baby

賓施馬其實幾好用
硬淨得黎帶少少靈活
4星腳4星SM
我隊法國隊都係用togs 賓施馬打正選
不過用賓施馬就打唔到反擊

我上集都十二月尾先玩
下集記住十月到就忍手儲包抽toty

阿仙奴簽嗰個係乜水？
之前踢過乜

如果係咁我建議你打包晒普金屁包 mid 告

我睇睇先

打左幾場都無贏過

愛隊 係差隻有dynamic image嘅CB

想問下winter upgrade張普通歐聯卡有無得升

巴甲 費林明高

有

今年無咗巴甲真係少咗好多巴西閘用

麥龜

少咗好多妖人

英超CB有半身相嘅得佢同Tarkoswki

Vvd

睇吓右上角

跟更多巴炒兩炒

撞牆傳球個任點解？

IF兒子同TIF Kane

Michael Keane

Foyth

L1 + X 交波再射入

就係諗緊做唔做

所有icon 性格比都偏低，論到性格比，你上面嗰堆一定係屁加包最抵，最勁就係哨加告

92包升緊
91跌緊
入左91留dd cash

普金屁幾時入手好

箍波穩，Aggression 高同人1 on 1 甩咗波都會痴得返個波，頂得順跛腳其實做波好勁

用黎踢咩位

邊路好啲，3腳打中路有啲辛苦，但始終80幾萬打邊路有啲奢侈，除非你中路隻ST 同CAM 都好完美無得upgrade, 先買隻咁貴嘅邊路啦

其實差唔多啦 包皮多數人拎嚟打邊 最平都70幾萬

唔做真係冇乜選擇 起碼80 pace唔洗用隻龜

但好撚貴...

幾時同咩位入普金尼馬好

HL nainggolan 係咪唔適合打防中，較stay back用落感覺仲差過ssk

冇身位
我都中佐隻untrade

食咗shadow?

咩事隻toty mane跌左咁多

啲人估會出if neymar

明明之前用過rg覺得好勁，依家用落又覺得四不像咁....

點會唔適合 搶波SSK太勁 無邊隻比得上

Ea咁等錢洗實出

我覺得仲係好勁
non icon計防守力佢仲係top 5

無Neymar

Totw 廢撚到

無打到

英超RB好似幾勁

Plea

好彩偏偏呢次13 win

其實宜家有咩人好炒

87了

用落都係好廢

好彩有奴到

咁辛苦打黎做乜冇隻想要

軒

真

好彩我淨係打咗一場

冇尼馬

垃圾totw，Weekend 都係打龍珠算
Fifa受氣，冇回報。

純開心下 升左都唔會用到

比狗抽

奴咗未玩過，點廢法??

一隻totw 都入唔到隊我打黎把撚

好彩得金三

Seems jeng

呢張同哥利斯卡/恩薛尼都仲可以打下first owned

Strong link b wa

大獎哥列斯卡
睇黎fs會狂出

打到記得個對手了...係咪太少人打

3*wf 夠唔夠廢

上嚟搵人friendly

wilson hk 係咪高手黎

呢度都冇乜人

拿祖張相型到

Sor 無不推文

雖然係辣殺，不過想中

只能夠講55波都唔係食到十足十，反而ssk 十次九次都食到
身位有啲輸蝕

用緊佢搭totyn de jong, 之前搭futmas vidal 效果反而冇咁好

Hl 屁馬即刻插返30萬

Pc 有冇人friendly?

打icon obj打到好頹好難打

淨係想要insigneLW位岩哂

有預感又中Laba

神軒
HL Maddison太貴

想問下我岩岩打dr 升到 d6

點解睇個reward 都仲係派d 7 個d reward?

計上星期cut off你嗰時個division

想問下紅卡留下星期先抽得唔得?
係咪會抽下期totw?

得 但抽返今期

即係冇用? 今期真係冇隻想要

神軒85啲細stat廢到
好彩14win

呢度係咪個個都全隊爆機
Insigne pereira goretzka都未至於垃圾丫

Greenwood俾個ac佢玩

神軒等tots先食用到

同之前啲totw 比較

唔知kent同carlos幾時會升呢 兩隻都有得升

Raul換唔換得過

遲下想入大簡

carlos 就算啦升左都係守倉

都唔係嘅 個模組都唔錯

所以我今日係d6 就可以等到聽日cutoff 之後再打 就算跌左落d7我下星期都係出d6 reward? 唔該

識貨用巴神

and you are now my son again

上次拜年，表弟話佢個朋友打DR見到KDB
99 KDB卡

鬼明奴真係吹大左 唉

求frdly

otw bruno

平行時空咁

個邊無論個陣同諗法都係平民啲嘅
呢邊土豪好多

張歐霸BRUNO幾時會轉球會?

有upgrade 個陣

果張唔係live卡唔會轉wor

一陣出fb

記得上年張干SIR都轉左國藉
定係球會唔會轉?

冇乜人記得嗰張其實都係totgs

干sir張live卡嚟

上年干sir係RTTF卡所以轉左
但波費係TOTGS卡係唔會轉

YES正解

個邊穩14win個啲人已經吹到係神咁
邊識玩呢張卡 鬼明奴勁到仆街
再上已經係toty3中場or古

呢張真係冇可能唔勁
值呢個價

竟然去獌呢架就快沉嘅船

睇片都覺得佢好獨食
唔知佢表現點呢

Opss

呢集無咩特別卡b2b防中
上集都話有萬聖巴斯 toty marcelo玩下

睇睇future star會唔會出下d op b2b中場

歐霸bruno炒到上26k
證明真係好多人無望清楚

好快就會知上錯賊船

hanguangxu 呢條大陸仔一開波入我兩粒慶祝加full replay 全餐，之後轉追到2:2 我下下都L1 R1，去到3:2 反勝果下黎左個暴龍慶祝
即刻激到條大陸粉皮quit game

爽

明既就明

屌

琴日先打完，又係3：1，入波跑佢半場

唔好用？

corona?

之前用futmas ssk + totyn Kante, 轉左scream明奴 + futmas ssk 可能我2隻都stay back. 分別唔太大 傳波係好左既

一隻2.5m 一隻900k 點吹大法？

之前睇過唔太明

Virus

冠狀病毒

鬼佬

Totyn姐 唔係toty 窮撚未用過貴野 自然期望大啦

你用隻box to box勁嘅黎打純防中, 冇計架喎

係咪應該balance 鬼明奴

我係, 比佢衝埋入禁區, 禁區頂射波都勁, 後上入唔少波

最好啦 一隻純防中就夠 鬼明奴上前一齊攻

Bruno fernandes > ManU

Moment Jovic

睇prediction似出Tonali
出既話真係變意大利韋拉

我要moment lucas呀屌

cls今季冇料到都可以出

打防中， prime 祖兒好定middle 偉位

另一隻係簡迪

打到越嚟越燥

韋

佢個moment係上季
就係冇野好出先夾硬出
屌你普巴呢ea

Malen? 點估

jovic其實好似幾好用
5*wf又模組又唔差
但入唔到隊

又係皇馬Junior / 麥明詩

我估麥明詩，junior上年出過照計唔會再出

明詩上季出左
不過係sbc

係喎，唔記得添
唔通係鍠Rodrygo

好鐘意基沙文
但係基沙文今年點搞
得一張TOTW 同ONE TO WATCH
張TOTW LW 打唔到中間
條友踢巴塞又廢 張one to watch 又唔值
仲係用緊普金咋

邊個係明詩

紐右翼

上年出咗今年可以再出嘅
例如 FB 小白 雷斯

Rodrygo 啦，Vinicius 今年頹

Sorry睇錯 但係鬼明奴絕對係勁野黎 試下唔較stay back

又斷
今日斷左有冇4次

鬼明奴 最勁係 雙4* 衝得撞得 , 加返防守stat , 又夠快
禁區頂 有位射可以射
kante , ssk 呢d唔太射得

屌 , 難得有情奴張orsic
差一場EA放埋比我先啦屌

Jovic做價幾$$ ??

場SB岩岩好完左先斷

App pc ps4都入唔到ut
Ea搞乜

棄左幾個月
諗住翻黎打吓draft
玩吓勁卡
點知入唔到驚

放toty kante
補錢換 鬼明奴+ 93屁是否不智

打多個進攻點+轉守為攻 +唔太差既防守

lw入場轉位
你而家個陣係點

睇你成隊係點
前面係垃圾
配隻TOTY KANTE都無用
無話不唔不智

屁普金已經夠做 舊錢攞黎做其他野會好D

入ut係咁彈返出主選單...

本身用緊nif neymar嘅唔建議
toty kante打cdm/cm位全驚頭三

今朝po過
諗轉陣諗到頭都痛

公廁答案=尼馬包皮華拉尼

正路應該揀牛蛙唔好揀安達臣
賣Kante慳返啲錢升其他位

後悔緊

臭閪game收工想打兩場連棄都入唔到

下體 future star
一定係 felix

入到game未

一陣出左閘比你

92 SHO 92 DRI LB 想睇

5腳廿萬

點解pac95一定係出蝗蝗似出valverde

又要20萬

有機會同一隊多過一隻
上年多仔都有sancho hakimi
皇應該Rodrygo valverde都有
車獌都似會多過一隻
Tomori Mount
Greenwood D James

Rodrygo vvd

是但出一隻5星sm我都會用

當個個用跑狗陣
我就係用高Q大棍

好想要張jovic，不過玩開英超陣諗唔到點連

點解啲人話scream卡唔會有winter upgrade...
仲諗住會見到鬼綿龍變90+5*sm

應該唔會唔up掛

Scream卡個總stat太高
照計就唔會

利申 鳩估

如果掂到都會up，例如鬼明奴啲Shooting 數值同87張英雄卡差唔多，如果winter upgrade 佢射波都會跟住升，但大數影唔影響就唔知，但5星SM 似乎都鐵定咗

諗起隻box to box 入到禁區，一吓牛尾巴再入波，真係唔識形容嗰種爽快

Moment Remy做唔做好？

諗到點連jovic，不過就無得用toty nominee阿古路，值唔值得咁換

4/3, m/m, 唔做啦

無updrade到喎, totyn阿古獸點都靈活d

係咪下面個個好啲

app多咗新功能，可以restore quick sell item

出icon moment，prime會唔會跌價？
想入隻prime kaka

放coins 2m, $5.5/10k

放 2m $5/10k 全包

Cam位上89艾歴臣好唔好

應唔應該放toty kante換rttf或者if等future stars 冇錢入

呢到連埋我
有4位巴打準備入手

即係點

Kaka ST黨

成隊車但硬係要搭兩隻ssk mendy

每個月有5次機會去俾你restore QS item

Jovic 有冇食評?
睇stat 係幾勁

有愛
咁巴打諗住幾時入？

巴希望都有

睇stat靈活

有冇巴打用隻OBJ AOUAR黎打CM/CDM?
效果如何

鬼卡唔係計表現好而出
唔存在RG if sif既關係
只係普通特別卡 sm就應該會變
但rating應該唔影響
利申：估

上年用佢好撚勁
不過今年3sm真係唔多夠洗

靈活左 左右開弓 啪啪聲 身位夠勁 用落似 靈活既杜奧巴

cdm 不了 cm cam 還可以

模組好細粒 一撞就飛開 但帶波勝在夠靈活

巴打用黎打st定cam 我已有potm Ben sir諗緊做唔做

仲想試下佢拍sissoko添
打算較果去到鬼明7成可以接受就賣左隻鬼明奴去添

Quick sell Recovery
即係可以派彩，高rate硬吹頂住，qs繼續開苞，夜晚有正sbc recover

利申未試

ST
但如果有賓sir 就唔好做啦 除非你有多餘錢

隻JOVIC 好似幾勁咁

唔係好似 真係勁

用唔著
留肥黎做fs sbc

換埋joey就可以擺翻lb隊長出黎換走佢兩個

問得即係想做啦
想做就做啦 no regret

非常敬重真車
遲D換埋SSK同mendy就岩哂了

呀婆都等埋聽晚先做

呀婆

會唔會退番錢？

抽到兩隻untrade qs完都restock得

有無勇士

正常就up sm
能力值唔會
因為scream卡係set死stat

Tomori

呢隻本身速度高

用銅卡試咪得

會唔會似之前歐聯隻89賓斯馬？

如果加埋4SM 應該會做

仆街了 有TOMORI 咪無 JAMES

7 chem or 3 cb

Home Office=手痕可以打兩舖DR

係因為諗無可諗咋
計過吹得既肥都有20-30萬
做既話可能要俾多20萬
唔做既話就賣哂佢拎返20萬

check返上集影帝scream有up到

佢係因為scream dynamic stat?

應該唔係 上年scream係普金rating+1 細stat再random boost 佢winter upgrade普金上89 scream變左90

可能有幾張呢... 大袋, James

我淨係想要JAMES

3.6m budget 用邊個好 4231 差隻防中同右翼

防中 TOTY Kante?

可能有一個係obj/sbc

有諗過定係mid vieira 同埋準備抽mid icon pack搏一搏

今年計表現，mm值得出過大袋

草左好耐想入普金屁
應該依家760k左右入
定等派左彩先

之前中意甲Headliner Ilicic 而家升到89

Obj Plea都升左

升完都冇咩人用

肥料

86 -> 87肥料，幾好

最基本BAN RULE......

Mm越踢越廢

是什麼?

有冇巴打有pc Fifa 18 過啲人仔/coins黎 近排開返想砌隻人仔

個Market 仲有人?

都仲有萬幾2萬個球員既
淨係想整隻carlos only

e度甘多巴打買賣coins..多點向佢地請教吧
我只係新手來

想問下隻headliner Adama係咪會升？之前喺fb睇話會升到88

有mid icon做咩

18張icon swap

各位巴打 box to box 鬼明奴 定 hl nainggolan

唔會

點解唔會... winter upgrade都幾大機會升
你點解咁有信心

如果你賣哂肥拎返20萬係放係度唔用的話，我自己就覺得不如做左佢

鬼明 4/4 靚國靚聯 winter upgrade 應該上埋5sm

佢本身銀卡 而家咁既表現實上金啦

升86 但唔會升到88

Ben yedder 好啲定Jovic好啲

我賓

Off topic
屌你老母season真係垃圾mode嚟 打十場有九場delay/lag
揀放棄比賽對面又唔肯 想輕鬆下唔打ut都唔得

Upgrade 到76 HL會升到86

Season 狗都唔屌
玩UT online frdly 算

硬吹最高86加兩張垃圾if

Season 無得揀五格，入場lag 到仆街都要照打

請置頂:

本人炒卡多年,一事無成, 但樂意分享一些 “過COINS” / 買賣既心得:
可能你地得too long didn’t read, 但如果要買COINS既朋友, 俾EA BAN 左唔好喊.

1) 一般買賣卡: 只有2個方式:

Player auction (掛卡方式) 同 Comfort trade

Comfort Trade:
We get your account data and we'll transfer coins on your account by safe and fast way.
Player auction:
You have to list player from your ultimate team on transfer market exactly by order details.

一般連登仔只會用 “掛卡” /Player auction 方式買賣.
即係A買家先買一張卡, E.G

當A買家用 85000買一張, 跟住掛出來俾 B 賣家買, 可能B賣家用買這張卡

跟住A 買家買多張 又賣俾B 玩家, B玩家又以550000 買這張卡.

如果以上既方式, 已經犯左一個好大既MISTAKE, 請留意以下BAN RULE:

要記住EA 係有BAN RULE:

Ban 1)A玩家如果重覆跟同一個ACC 買超過一次, 基本上已經係極大風險.
(即係a買家同b 買家互買, 超過一次)

Ban 2)除廢金下, 買/賣既卡唔可以高於 張卡市價既300%,(一般廢金有另外rule)
如圖:

即係唔可以高於 87000 X 3 = 大約 260K 既Value.

好多人可能唔信, 所以佢地就係賣家, 但連登仔自己用腦諗下ea 會點check.

咁好啦,問題來了…………….(後續)

派彩都冇人推post
係唔係開始棄驚潮

又無promo
Totw又垃圾

見你分享有用資訊唔應該屌

但係賣關子係連登死罪

陣間我post 紅卡goretzka 就多人討論

要時間整~
那當我無講過啦.
好多數據同圖唔係立即整出來.
我仲有好多野私人野要整.

我見好多人私人pm 我問我用咩bot~點過coins 先出下post.

錢定包

玩ut 就係抽卡

錯 玩ut 就係抽垃圾

放coins 2m, $5/10k

屌你ea，比我中紅卡insigne

如果買coins俾ea捉到 ea會點罰?同埋通常買完幾耐會捉到?

你樓上個位可否幫助代答:
telegram issaccz 個位。

都係睇隻張卡實際升幾多 即係就算升到77金卡 如果冇stat勁過80果張if 都唔會升

咁應該點過coins?

買完係咪要即刻用晒d coins佢

SORRY~大家一齊4點搶下野先.

我又要幫家姐整佢部SWITCH~
又要搶口罩~~
又要屌9 paypal set唔到acc

今晚得閒再一齊性交流.

真係唔駛返工仲忙過返工...

放2m包稅$1200 pm

EA好似feel到我想棄驚

中ilicic都唔比insigne我屌你ea

咁我做Jovic算

吸正評

呢排個個掛住炒口罩 仲得閒炒卡玩UT咩

我要insigne呀

張相好型
可惜真人太短

最on9係lag到仆街 放棄比賽對面又9成唔撚肯唔知jm9
好彩season無勁人 之後通常炒到對面走場 上到D1都咁話

吸

炒口罩
死全家
冇後代

真係出fs joao felix

全個fb 都係香港人炒口罩 仲要講撚到益街坊咁 講晒5大訴求 但個價錢2xx 一盒 真係屌佢老母

日本賣緊幾十蚊 不過限購

啲人無賴程度成日令我諗起呢張圖

紅卡85 88 肥料

祝炒口罩住果到全棟中哂肺炎，負資產比銀行call loan

人地都只係講一句，仲要係明顯開玩笑
你就咁小家
你千其唔好講，講左死全家

冇哂啦，得返啲made in china

唔知出咩fs sbc上年出迪莊

馬天利尼

大部分口罩都中國代工 無計啦 我都買左一箱

去旅行變左掃口罩

呢條友我覺得仲癲過黑警巴
早幾日粉嶺單野話咩食M記都知佢On9啦

今年ea仲要捉得咁緊 真係要睇路 佢講咁多野都係想人幫襯佢

銀卡雙2星

2* combo勁過屁馬

今個星期最好嗰幾隻

尼馬勁定古華特仔仔勁？

多謝你地意見~
唔出聲lu

最好嗰3隻係
超立體
超快適
三次元
純日本製

依3隻基本上都冇哂了，好彩上個禮拜幫屋企人買咗批

天價joao felix
beast tomori ml

出新卡應該會改下化

過度火星最勁

又咩黑人又性交易 癲佬

又一week

叫人還錢真係慘撚過食屎

上個禮拜得十四win

屌全垃圾 唔想再玩

一定出架啦 現實就算冇表現都係現時歐洲金童

2百萬買唔買到

總之買賣Coins就涉及風險啦屌
唔係鼓勵你買Fifa pts 但買黑市coins比Ea周到就係咁先
睇路

5sm 4 wf
個模組好過kaka
應該會好勁

唔洗咁貴下話 我諗同上年Vinicius差唔多 球半

有無人試左個qs recovery
想qs隊波變哂first owner

算係中左二獎

Try try隻油雞 睇下拎唔拎得返

今年ea 真係捉到好緊~你識d野.
我d coins散曬去外國網lu
只係我見到d 巴打咁買coins 係勁大risk.
開句聲.
但已經好大回響.

你地當我搵生意又好.
教你地又好.
總之都係善意提醒你地.
我鐘意幫人, 但唔鐘意受氣.

仲儲錢奴緊隻尼馬返黎

試咗啲廢卡
同first owner有關？除非有bug

跟更多巴搵食算

博佢restore比番你 變一手球員

我未試過就唔知
佢賠卡都係賠FIRST OWNER
唔知QS TOTY ICON呢D得唔得啫
如果得咪可以成隊FIRST OWNER 疤

記得之後無啦啦變左in pack可以抽到r撚哂頭

唔明有咩好講
買得coins就拿拿聲用哂佢啦
第一次收到信最多清coins咪唔好再買
又要驚呢樣驚個樣
買得都要預左架啦
但我買左幾次都無事

開game 慢慢炒 洗鬼買coI ns咩

大獎係insigne?

拜中場先係？

之前8k/幾k入Muller真係
已成絕響

每次出新卡都係炒卡機會

試咗
同first own冇關的
佢number of owner都show到正確數字

Qs recovery邊度開 見唔到嘅

club嗰欄
要update咗個app先得

慘 EA好波

應該要點睇新卡估價係幾多? 例如張IF mertens?

賣5m coins $2000 包稅 payme交易

唔想玩了

有出mertens咩？

紅卡我只係想要軒達臣 無其他。。。

第一個禮拜

更多巴if insigne落唔落到150k

更多巴，今個星期IF Mollet值唔值得入手投資，而家14k左右

屌你老母 咁都唔比我

紅卡updrade中 賓耶
想問食咩chem好

連ac放？

竟然？

仲有2m $5/10k 全包

on9次次入完波換個克羅地亞人出黎就即走場
自私黎講香港人真係冇得頂

買92 vvd定90 rio好？ 夾fb Luiz

試下一開波即換

實跌

IF 肥料無咩肉食

Sor, 其實想講if insigne
不過無所謂啦，想問既係例如呢D新卡一出應該點估佢會值幾錢?

咁我轉入chem卡，而家IF無肉食的話

尋日打咗場
對面半隊icon半隊銀卡唔知解咩
諗咗陣先記起係解德甲

本身見佢唔乞free win都幾respect佢
點知一入波就跳晒舞又replay
換晒油雞古韋出嚟
忍唔住認真打反cup返佢

本身有諗過臨完場自隊

模組廢喎
細粒過頭
不過爆左stat可能效果唔同

係到買賣coins極大風險係事實
你賣廣告就一定，但都有content 有資訊俾到人
大家屌開有條路變得有d對人唔對事

唔鍾意個人另計

Nacho見到真係喊三聲

181都細粒
用嚟打cam岩岩好啦

但係fs 就算出到幾靚幾勁，好似都唔多人用到尾..

瘦呀
一貼就無，又得唔到人

開game即入用左10幾場
而家唔知

咁你有tots
好難頂到尾

平時都唔做啲狗嘢
一見到個隊徽 即刻起邪念
入佢波full replay 再猜全場
撚啲大陸仔仲爽過出火

留pack抽 fs?

對支那人做閪嘢冇人會怪你

之前留黎都唔中既

頭先有個ZXQ支那人 自隊兩球想做任 跟住唔讓佢再大炒佢嬲到rage quit再pm CNM
下個禮拜WL先見啦

想入Toty kante 應該等fs 定而家入

唔同意卡卡模組廢
佢係勇武衝撞派黎
當然 , FELIX 梗係勁
希望200萬可以入手

幾時出lucas特別卡

啱啱見人入完波換隻克羅地亞人出黎
見佢無衝鏡無full replay
決定送佢隻克羅地亞人入波+ 贏波
點知完場發現佢後備已經有隻hl orxxic

留左，希望中到車既fs，當然最好係sbc/obj出，而家好窮

我估留返踢歐聯果期出sbc

不過佢有個優勢係reaction composure本身都80up 冇左一般幻幻卡既最大缺點

個人估計
佢爆stat後 會類似cruyff 但少左1星腳
睇下佢爆stat爆成點了 模組應該不是問題

550k可以點砌
賣咗隊剩低untrade potm vardy hl abraham
諗緊整唔整隻potm werner好似好勁咁但冇愛
利申：好撚廢同埋近兩個禮拜先攞返出嚟玩 今年連wl都未打過

砌隊普金英超打住先囉

屁咪又係咁

Lm

有冇 gelson martins , simon , kent 呢d人?
後防用德/西/意
中場用KANTE+SSK
前場用BEN DEMBELE
有多餘錢 儲起黎 轟一隻尼馬

用呢啲模組嘅人仲諗住用黎同人鬥撞係咩心態

得隻bolasie咋
係咪應該等fs先入貨

所以有人會話屁垃圾

可以既 , 應該大部份人留左聽晚開包

求friendly 想試陣

有無人有SIF Ricardo Pereira 食評?

Martins3腳拍得住simon kent 兩隻super supersub?

433(3)
mane son dembele
sissoko lucas dejong
f.mendy lenglet militao semedo
ter stegan

終極op識背公廁隊

拍唔住
但佢有5*sm , 同埋佢再靈活少少
法甲仔 可以連埋ben , simon 一齊用

後防我會揀 jesus
allan de jong / vidal
sandro jesus lenglet semedo
aerola

Florenzi >華西

如果simon 係右翼就正

simon個模組搶波好勁
成隻kante咁

依家無野做 會打下終極電腦 訓練返d組織
simon ben dembele
aouar ssk vidal
rous hern militao semedo
aerola

Militao 會唔會升番上70萬

留左120萬買轟

意甲仲有咩右閘用

有興趣但可以夜d嗎？未收工

假stat垃圾黎，唔洗刷

原來隻頭條球員 plea 升到87
好用左好多
會唔會趺返架

係咪得香港先係咁老馮要用自己時間幫你做任 入波開心又唔慶祝得猜你又俾你屌 456你又話屈卡

No

等winter upgrade就放埋隻鬼綿奴嚟入皇Future star
O仔VVD Rodrygo
廢d都唔緊要 唔好咁貴is ok

唔會 出if永久+1

我做完即刻祭咗

都係唔多勁

周身刀無張利

之前鈍到機械人咁
依家似返個球員

免費野算啦又唔會入到大家d隊做正選

巴打果邊疫情如何 英國好似未有？

係唔係可以刷first owned?

叫做暫時未有
但口罩都係買唔到了，又係比大陸閪掃撚哂
班撚屌蝗真係去到邊都掃鳩哂人地d資源，我想買2盒傍身都冇

蝗蟲之名 唔係講笑

我去左boots買左兩盒傍身

wa diu 你仲買到？？
巴打一定好早買...我想買果陣已經太遲
boots果隻仲要係靚野黎好似

辣殺公司無home office

真係玩意甲既之前實做左malcuit

我覺得felix係背隻俾人一碰就跌啫
爆左stat無事啦應該

I know that feel bro

女朋友幫我買
無記錯 星期六買
係3m黎

有分撞人同被撞
亦有分俾普通cb 一撞就跌同俾勁cb撞先跌

上面無人講過同人鬥撞

正啦屌
先見之明

1001